真係唔識欣賞呢d潮鞋

大大隻字寫係個面到
個款又唔靚 點解有人敢着出街
柒到爆

樓主平時著開依啲？

咪係
大大隻廣告牌咁

就好似着superme咁

唔好講笑，呢類 dad shoe呢排有得炒 不過唔識欣賞

柒撚到喊出黎

依對鞋搵個靚女model著無問題

有咩鞋搵靚女着會有問題

樓主對腳幾正 more

matched